船P繼續去！信政府 唔洗怕！

區區一個ccp肺炎一個限聚令想阻住我同我班兄弟上船啪啪啪？

船家話繼續出海！

我架船有70幾80人㗎一定好多女女叫我教佢玩wakeboard，之後飲多兩杯交換吓唾液

船家講到明唔使理限聚令，唔退錢！出到公海有邊個知？

捉我啊笨！

我相信上船之前消毒下對手就會無事！

所以有冇船p 繼續？星期六

當然有啦，我哋個host問咗船家，佢話照有得出去玩

Tg傾？